冬甩個爸爸 冬甩個爸爸 胡力威師傅

有冇巴打接力

胡力威c fool～ 胡力威c fool～

屌你，邊間教會

樓主有性病

猶如在夢幻國 神奇力量贈我 胡力威師傅

返教會啦

同遊萬象太空 銀河上面捕捉
胡力威師傅

冬甩個爸爸 冬甩個爸爸 胡瀝偉是乎 ....

屌你老母
依家愈黎愈多呢d垃圾post
日日都有十個八個
求9其改兩句又唔係好笑
就開個垃圾post叫人作埋佢

wucfu fans都唔like你

遇怪魔胡師父變大個